每次警屎出大錯，黑社會就出黎幫警屎

防暴就走哂
佢地真係好合作

機場

好兄弟